一味屌張伯倫啲人都On9

呢到成炸阿迷一味屌張伯倫上場hea話人放水
然後又死全家啊躝啦咁 好似佢唔hea就贏到?
佢出盡力都好 阿仙奴都一樣輸一樣柒
根本一鳩樣個場成隊都hea都表現差啦
佢只係其中一個 全隊咁樣比人屌打根本無多少力可出之出
諗下比爾連同賀丁條垃圾加埋閒閒地親自送左三球以上單刀比對面 佢hea極都無直接送比人咁柒

輸4:0第二日咁岩有轉會新聞車仔買佢
車仔想買佢好似都唔係第一日既事
咁就個個話佢25話佢特登放水?
根本適逢咁岩對利又成隊比人屌打然後比人放大
個場波都的確可以令好多球員下定出走既決心
既然車/利肯買佢梗係走

山神又好 OX又好 其他人都好
正常有實力或有野心既既走都正路
隊波無火無鬥心無士氣係最大獲
二黎教練戰術用人都柒 位置錯配 擇廢棄優
你本身幾有心有鬥志都改變唔到教練點用 控制唔到好多野
明明手牌唔曳亦有更好選擇
但有表現又勁既人你唔出你唔識好好運用 出埋堆廢一班既人 見身邊咁既隊友想踢好都難

有實力有火既球員真係想佢快啲走 留係到一潭死水 慢慢鬥志就被磨滅 的確只可以好似山神無奈苦笑
仲自以為豪門強隊? 唔好浪費好球員啦

自己知自己事 好想啲好球員離開阿仙奴
然後對返阿記證明自己係出面更強有更好發展 大巴大巴打落雲加到
阿仙奴唔賣垃圾!

反觀高普既利依家起碼有拼勁有野心有鬥心
好過依家隊阿仙奴多多聲 有得揀梗係去有前景既

OX的確無腦又唔稱得上好勁 數據極唔亮眼添
但絕對有潛質 係阿偶有佳作 加上本身佢有突破有速度有啲腳下功夫 係高普調教下一定有作為過雲加麾下

有啲阿狗叫OX躝笑人買垃圾?話佢返酋長知死?
哪來的自信 依家阿仙奴咁既樣
下次利作客阿 咪再係你主場屌打多你一次
今季的確好睇 好多隊都有新鮮感 令人期待(除左阿)

最後
叫人躝?係人地想走想離開隊沉船既垃圾阿咋!

yes

2朗

真係駁唔到

一場一百分都敢屌
阿狗

人望高處 選擇加盟一隊有歷史有前途球會係非常之正常

完全駁唔到

出盡力都輸就代表可以hea踢

難怪咁忍得古天奴
hea踢都好過唔踢

個老野阿頭都hea 做細既唔通博盡咩 博上位啊
話佢hea個d 到底有冇番過工

明知個球員要求走，冇心機踢，咁你又出佢。

咁依個係雲加問題，但係都唔代表可以hea踢

班阿狗冇撚得救

做嘢咁耐個個遞辭職信之後果個月都係hea做，個心已經唔係度ga喇。

我無話佢可以hea踢或hea踢係態度正確
只係全隊都踢得好差都有hea 有人比佢更累 但千夫茅頭指哂OX屌得佢最勁 fair?

佢走/單獨睇佢個人hea踢左 同阿仙奴全隊最後輸波無太大關係

去邊都好過留喺廢物奴

咪屌緊佢態度差囉

態度好果班等緊人出價，
上咗岸緊係唔憂啦

傳心師

又唔諗下點解人地有份18萬週薪新約唔簽 情願走去利記拎12萬

明眼人一看就知啦
咁既辣殺隊，成班友乜都唔屌屌人態度差

我轟仲高都唔簽啦

一走就25嫁啦
理得你

佢對利先黎hea踢

有冇諗過其實佢本身已經海鮮波

屌
乜理由都比你射走晒
你話點咪點囉

仲要有朋友

一齊做文員啦

利狗搬龍門勁撚過689

呢個真

冇人留隊野唔反省其他，就鬧走果d。
專心護你既級啦 豪門

阿狗反省問題嗰時你捐左入你老母個閪

反省完仲會鬧走果d，你喺你老母個閪反省？

唔鬧得
洗唔洗入紙申請

其實係鬧佢作為職業球球員落到場hea踢 我諗所有球迷睇到自己捧個隊d球員有咁既情況都唔會接受得到
不過你咁中意搬龍門 拗落去都冇意思

咁大家dismiss
因為真心唔覺得佢係好獨當一面，
但走都無可厚非

佢波台城管黎 鬧人要佢批准 你死啦今次

走係OK，但係唔應該hea踢

唔好怪阿狗 佢地已經失去理智

Too long didn't read

利申：阿狗

如果你係阿狗你都會

唔係成日睇阿

請問張伯倫Hea踢左幾多場?
平時會唔會hea踢

見倒藍斯賀丁比比鳥咁撚樣 你都hea踢啦屌

咁成隊阿都hea踢喇，上季ozil 想走咪hea踢過一段時間。

間唔中
會無啦啦唔追波
冇路捉的

咩叫輸硬就hea踢咁隊隊見皇馬直接投降算啦

都係既，我有睇果場，比人㩒住黎姦，
加上而家轉會，難免會比覺得佢真係有心hea

Ozil 場場hea踢又點解釋

佢冇hea踢 完

無乜 平時算係阿仙奴入面少有有鬥心個幾個之一

佢真係踢得比平時hea

上場喪跑追波 做埋防守叫hea踢
又一個精華球迷 9up都有個普呀

上季傳想走，有幾場肯定有。

不過走唔到

咁就奶野
跟高普少d防守意識都仆街

勁既就hea踢唔屌 搵埋藉口解釋
廢既hea踢 鏟到佢飛起 再祝佢冚家富貴
其實阿記一俾人入兩粒起就頹就hea架啦
個老野一輸就坐係度

ozil場場跑動都高過山狗1-2km，咁都叫hea踢我冇野好講，ozil似係真廢多過hea踢

可能跟高普會唔同呢
好難講既
不過佢真係一踢得好就傷
呢樣高普好難tune到

平時有睇波就知張伯倫踢波一D都唔hea
可能係最有心個兩三個
只有山神比佢更有心有力

佢d跑動好多時都無乜效益咁

有冇用唔講，但係至少唔係hea踢

猁狗球迷最識波 你拗乜鳩姐

簡單D講咪雲加管理唔到更衣室囉， 點解？因為早年既賣隊長政策囉。

拿斯尼走之前最後一場全隊最認真踢咪又係比人屌 黎香港都比人boo呀

一隊波輸4粒 唔係怪個後衛甩波 唔係怪個中場唔夠人搶 而係怪個翼hea
Pls don't blame

個個講ozil hea,踢都無數據，大隻講

無效益都會叫做肯跑 肯追波 唔通企定定等波到 唔願郁唔返去防守先叫做有心踢

3樣都有怪
又冇話過阿狗輸波全部因為佢

個個都25架啦

同埋佢係踢翼衛
文尼入嗰球佢跑快少少都追到
但係佢慢跑望住個波入

食屎啦你 成班傳心師係到仲想講大話

咪係

好撚好笑，盲反

Yes

下?

其實都幾難快過文尼

文尼嗰時唔係爆緊

大佬呀佢係張柏倫呀
唔係卡華積呀
文尼個球都入佢數

其實佢呢球如果係D中下游翼,
見文尼上腳唔狂奔返去補位實比人屌死

話你盲反就盲反啦 都話傳心師黎 屌你老母收嗲啦仲拗

1.
2.
3.
4.

你識撚睇波咩 屌

我就係見佢轉會消息一出
唔少人賴哂落佢到屌到佢冚家鏟屌佢最勁
好多仲話咩多得佢放水 利個3分多得佢
人唔笑狗都吠 成場唔出佢出二個山齊士都輸啦 出咁既陣 加上後面啲人波都唔識傳係咁送單刀

因為佢係張伯倫所以踢翼衛唔洗守?
唔係要佢有咩完美攔截
叫佢跑埋去比d壓力文尼姐
兩個人行住應該冇咁易比文尼cut inside射波掛

8成都屌雲加喎，100分係屌佢心態差無職業道德

阿狗麻煩收收皮 好肉酸
講到張伯倫放哂水 就算係都抵撚你死
你對波咁撚廢 正常球員唔想踢有幾奇
自己都走硬 仲留係度搏做乜？
你咪繼續屌囉 人望高處好正常姐
去利明顯拎英超機會高過你阿狗
宜家拎埋d職業態度出黎講
盲反到

Feel到你地班阿狗心入面覺得失3分係因為張狗
唔洗再狡辯

瀨曬
樣樣都有話 鬧老野亂排陣
鬧左閘有德甲最佳唔出 出錯腳
有新前鋒唔用出黑b
出賀定對文尼摧毀佢信心
中場真空 無防守力
屌藍斯打得仲前過ozil
再鬧埋張柏倫唔追
有球最離譜跳都唔跳
然後你話阿狗只係唔理其他野只係怪佢
講真 你無咩事都唔好入阿狗post啦
反正都轉左會 你跟埋轉啦 廢事傷眼

"就算係都抵撚死"
咁你贏

輸緊兩粒領隊都仲亂換人
中場休息又內亂互屌
冇哂心機踢都好正常下馬
先唔講最大責任係比爾連同holding到，
山齊士踢到冇心機仲偷笑就可憐佢叫佢快d走
張伯倫踢到冇心機就屌佢因為佢失3分
屌佢即走仲on9,聽日完轉會窗唔走咪冇得走
你估山齊士唔想走咩，傾唔掂數咋
人地連高薪約都唔要要份小6成人工ge約好心阿記自己檢討下先啦

利物浦咁撚勁點打喎

新謝4

呢到都內亂互屌緊

車仔出22萬阿,師兄

張伯倫走既真正原因係因為利記太偉大到不容抗佢,我敢講就算皇馬出到50萬人工,張伯倫都會去利記

系

阿狗特別柒
你睇下佢哋2017都仲J緊不敗奪冠就知

職業球員hea 踢點解唔屌得

原來奧燒冇hea踢 係真廢
真係送都冇人要 仲好似話要廿幾萬週薪續佢？
阿仙奴真係恭喜你囉

HEA踢放水俾對家 唔屌得???

你老味以為自己球王 . 又要嘈打翼, 打中場中

一D 球員職業道德都無

再諗番你有咩貢獻過俾阿仙奴, 賤種狗

因為佢係阿狗，幾撚仆街都冇錯

笑撚死，無睇波就番入你老母個西度啦

原來張伯倫係間諜
我地怪錯爺爺

邊有放水

呢個好笑

佢係打翼衛 即係一隻又要攻又要守既閘
回防慢都唔屌得
成隊hea 就唔可以屌佢
再講咁多人屌佢都係基於佢踢左半季好波就嘈嘈閉

阿狗 話人25仔係傳統來

雲偑斯 拿斯利 法比加斯
總知轉會就係25仔

上季到依家都唔知因為佢甩左又唔追而有幾多次俾人打反擊入波

撚有半季 仆你個街 踢左咁多年 佢英超加埋嘅入球數都唔夠佢歲數大

跟本阿記d人腳就唔岩玩3後衛
跟本前幾場都冇好過
到衣家先講上左去攻返唔切黎守有咩意思
錯陣錯位置影響球員發揮結果都係球員最大責任

躝

痴撚線擺明跟緊廢明奴都有得屌

迷張狗死全家啦
我屌你老母

明明有人幫手跟進左文民都屌

跟緊廢明奴都講得出
屌你老母
中間有中堅駛鳩佢跟呀
自己個位出哂事唔返去要跟都跟貼啲啦
而家係兩個都唔跟去mark自己人呀？
你弱智？

奧燒場場hea唔屌
山狗笑鳩自己隊波就話阿狗配佢唔起
張仔由最勤力最有heart
變到依家想走冇心機踢
就係佢問題
人地想走你仲迫佢踢
你expect佢交咩貨？
同埋果日雲加咁既陣，隊友咁既表現
踢條撚咩

一味屌古天奴啲人都on9

咁都樣都叫hea
防中又去撚左邊呀
如果佢跟左mane 廢奴插入去入左波
你地咪又屌佢鳩踢

牙狗post日日都有人反燒反山喎，
驗吓眼仔好喎C hing😂

扮傷罷踢邊忽一樣
同埋張仔減薪去垃圾利咋
阿狗隊長想去巴塞都留唔鳩住啦
學人笑利狗

講真啊 你邊位啊 屌佢咪屌佢囉 洗你批准啊

想走就代表要玩鳩隊波
想走就一啲專業精神都唔需要
想走就要唔mark人由隊波輸
弱智唔好話比人知啦唔該

上場對利奧燒咪又係碌柒咁
我mon完post個個話佢今日已經唔算hea
原來平時hea開今日跑多兩步俾人炒就唔關佢事

姐係hea踢好過扮傷
咪一鳩樣

上面咪貼撚左片囉
邊忽唔mark人呀？

淨係識話佢hea踢
Mane果球有片又唔睇
除左呢球仲有邊方面hea?

我地冇屌張伯倫
屌佢老母姐

yes, 就係關張伯倫事😂

原來阿狗真係咁on9
唔係有條友跟住喺禁區頂前廢明奴就喺中間一直空晒
叫啲中堅撲出去？
明明係右邊個後衛廢得濟畀人撚狗話過就過，竟然怪中間跟緊人嗰個

你真係笑撚死人咩
咁叫mark人呀？
知唔知咩叫mark人呀？
佢自己打咩位呀？
打右翼衛走去中間mark個中堅睇到入緊黎既人呀？
文尼就擺明一下就會過holding都唔幫手夾呀？
有睇過波都知文尼右腳推橫都可以射得都唔夾埋去？
如果如你所講Mark費明奴都Mark得幾貼身下

啲氣焰

Mane呢球咁撚樣curve埋去都有得屌...
痴鳩線

你屌佢老母姐
我屌佢條女呀
中出萬連發呀

咁你就問你教授啦
阿狗大把波咁樣失啦

佢躝 但唔一早躝 最後一日先躝已經可以屌柒佢喇

周圍一個隊友都冇
成日得佢一個追波
有時有d野係累積返黎ge

我最唔明點解冇人屌山齊士不突止仲咁多人可憐佢
成個陣黎講佢的確係能力最強，但係上場波佢唔見得有做到d乜

而且季初扮傷扮病唔肯停扭計轉會
未完場輸緊偷笑唔係第一次
咁樣會有職業道德過張伯倫？

要求40萬鎊週薪先肯續約對比張伯倫寧願低薪d都走邊邊應該屌d我真係睇唔透

球會唔accept offer佢點走呀
如果講緊車仔單deal都係差左一兩日姐

大佬呀你識唔識咩叫補位
翼衛攻咗上去梗係右邊個後衛幫佢補位架啦
唔係打乜嘢352呀
不過啲中堅咁廢畀人一推就過都要打352就唔怪得你躁嘅

講經咩，張伯倫我屌撚死你

呢個根本係問題既根源
如果唔係holding都唔洗俾人中出啦
仲要張狗本身踢翼
你想佢防守意識有幾好？

Ok 唔屌佢喇
祝佢做新謝4喇 同臭利狗一樣成世無英超

算啦唔好拗啦
利阿一家親嘛

條片假架 張伯倫點都系hea

其實跟撚住廢明奴返嚟咪算好
畀摩連奴可能仲喺中場散緊步

嗯

希望佢去到爭標組可以爭到標
近年我猁都係爭標組成績唔錯
我地阿狗就差啲，爭標成日失敗只係贏到盃仔
猁起碼近過我地少少
希望張狗唔會到死都未奶過英超個盃邊
佢近年係我地到拎過盃仔嫁喇
希望我猁可以令佢拎到大盃

嗯
差啲贏到既時候希望新謝拉狗唔會跣走左個盃啦又

講出嚟嗰陣有冇面紅

阿狗不嬲都好撚閪
之前轉會高峰期入過鏝 軌 鍠 阿 r水吹其他三隊都會有傾有講講下笑 係阿狗串柒柒即刻串過馬撚叫屌我

真心 100分社區盃同對李城果2場踢得好好喎
點解唔諗下係邊個問題

發難渣
都岩既隊波搞成咁

中哂離間計 69聯盟完啦

希望雲加可以教多十幾年阿妓

笑撚死

睇精華以為睇左場波

成場唔做野. 仲要自爆

輸緊5:1 , 差唔多90分鐘先訓醒? 醒起自己應該去迫?

我屌佢老味啦. 無腦

數鳩數啦垃圾阿妓
專心護級吧啦

25年都無拎過英超嘅隊話人無野心🤣 哪來的自信

屌你死阿狗
你個人又唔係平賣
局住賣 收完3500m
又走黎唱人

成你貴言啦

唔講以牙仙奴呢幾年拎左英超同r聯添🤢

岩牙
牙狗賣隊長最有野心

猶長盃

反而覺得唔講以為利記拎咗今年英超同r聯 你睇下樓豬啲氣焰

近十年一隻聯賽盃仔最有野心

利都無
到而家都仲未買到人

入左歐聯分組賽牙

反觀高普既利依家起碼有拼勁有野心有鬥心
我地有野心同鬥心wor

野心王

一句到尾 踢歐聯好過歐霸

我寧願熱血輸波冇盃
都好過一輸就放軟俾人456
年年都俾人大炒十場8場

好尷尬
睇得出你好唔憤氣唔知點安慰你好

無野心sor

樓主有無睇足總盃決賽
張伯倫出盡力阿仙奴一樣會輸 ？
足總盃決賽佢出盡力完美壓制摩西斯喎

唔好做第2隊垃圾利
我寧願佢比人炒十場都可以捧足總杯

早幾年阿狗華麗足球輸波無盃又比人足十年無冠
而家就熱血無冠會好自豪
型

拎左杯短暫都唔會比人笑

足總盃都 count既阿狗洗閪發爛渣咩

高普完勝雲加啦

低少少人工都制呀

拎摩西斯同文尼比

隊波咁閪，俾我都hea 踢啦，教練都唔撚到，咁球員更加話知你啦

你慌垃圾猁拎到唔計咩
如果飛機盃唔計拎盃咁近十年垃圾猁有咩盃證明一下野心

希望猁阿矛頭指返死獌狗

好熱血呀

大家一場手足互含返啦

互含

咁阿呢？

雲加係有做過功課 睇利物浦對賀芬咸果兩場
就唔會對利狗出3中堅啦

阿狗係無野心啦
得猁有咋嘛
猁講到足總盃係飛機盃
猁眼裡足總盃社區盾呢啲都係垃圾就無野好講了
始終我猁都唔旨在個社區盾啦

支持

攞到張伯倫真係多謝晒

如果佢踢中場中就真係恭喜你

你個名

你岩 利撚拎左歐聯分組賽資格就串柒柒
點似得我地阿直入分組賽

炒你隊波4粒又有得踢歐聯點都有野心過你掛

而家猁要拎歐聯資格黎串人
醜左啲
我以為係啲咩
原來係一年半年既歐聯資格

望撚到雲加就真係無野心啦

文尼頭20分鐘強姦對面右中堅
迫拿高士文抽起Nordtveit轉返4後衛

雲加再出多次3中堅 仲要冇對策防守

阿記年年保4果陣好似唔係咁講嫁

下年再有歐聯踢再講啦
怕就怕同阿狗一樣乜鳩都無得打靠一年既歐聯資格打飛機咋

咁你想點

雲加

年年保到四
但係猁近年有幾多四呀？
盃又幾多呀？

上季張伯倫盡哂力, 但除左佢同山狗之外, 成班隊友個個冇鬥心唔盡力, 比我都心灰意冷啦

轉4後衛就無野心架啦

咁係咪有野心過你哋呀
繼續攬雲加啦
睇下你班球會邊個有野心

所以要永續雲爺爺

繼續有野心而無冠

成班喺到屌班主唔比水
咁都叫有野心

都係既
歐聯俾人中出十粒我都唔敢同人講有份踢

柒左就潛啦
人地有雲爺爺仲串wo

好肉酸

If you can't beat them, join them

其實兩隊近幾年都一樣咁柒 唔好再鬥柒啦 好肉酸
利申 利
我睇足全場 都分唔到阿狗邊個hea 邊個出盡力 唔講以為打緊英冠隊 個個行行企企
不過我都諗極唔明 點解100分唔揀車揀利

（同意樓上 上年阿狗係得山狗同100分有鬥心 今季唔敢講淨係睇左一場）

yes, 打左邊就冇影，打右邊硬爆落底斬去左閘位

講到咁廢走左咪好
大家開心

咁佢又啱呀
阿近年又真係多啲四既
又真係多啲盃既
咁快啲同雲爺爺簽多幾年啦咁撚勁

阿狗係咪寧願要足總杯冠軍都唔要前四？

互含😁

波台暇強野心家

唔講以為呢幾年利狗有😂🤙🏻

一邊係度J自己之前年年保四
另一邊又屌利攞前四只係一年半年資格賽

唔明點解阿仙奴個個都搶住跳船
啲阿迷仲可以拎個足總杯打J

正如古天奴 蘇牙雷斯要離開利記一撚樣

咁都俾你估到就唔係阿狗啦

同你班猁講有足總盃有邪盾你地又話自己有野心有前四有歐聯打
人地串你得一年半年打又話人地j 埋一份
好心啦
你地幾時先有資格打邪盾黎睇下

自己個領隊廢排錯陣
叫球員踢佢唔係最擅長既位
輸波就入哂個球員數
再叫佢斷腳

OX上年博命果陣比隊友Hea左幾多場? 依家hea返一場就比人屌到上天花板 (仲要今場大部份人都hea)

Sor對唔住 我地呢d有歐聯資格既死開先

留名一季後睇利狗叫張🐶斷腳

係
人地嘈去隊勁過利既隊
你既人唔續約去隊唔係豪門,冇冠既隊都唔肯留

博老命都係得d垃圾數據 唔屌佢屌邊個

屌 嘈贏又點

屌下佢岩架啦

連登定律 愈屌愈勁 愈捧愈廢

拜託咁多位阿狗繼續日屌夜屌

踢得好定差都賣嫁啦
邊有人想留係阿記

你岩 正如古天樂都唔想留係垃圾利 所以張狗呢d垃圾咪有車狗唔去去利🙄🙄🙄 大家一齊鬥無野心

唔諗下點解車阿開180K以上都要去利

抵死啦 自己開post串77先

車狗人工仲要高 都唔去 係因為車係爭冠球隊 張🐶唔想踢得咁辛苦

自己諗下有上年冠軍唔去要去隊無英超嘅

記得黎緊睇科隆打阿狗呀

依家賣舊垃圾俾你係度打哂j 我地牙狗都係屌佢反骨 關你地撚事咩🙄

咁利狗j關你咩事

佢想踢中場囉

講到益左利狗咁
明明爺爺自己想簽
張仔唔so你咋

自己隊波將人放係唔想踢既翼衛, 仲好意思屌人

不了

輸到精神錯亂

其實都係我轟屌佢唔黎啫

我轟俾油王迫害

佢想踢中場就真係唔黎仲好

打翼鳩爆咪算😨

因為你攻擊牙狗咪入黎9下clo

就睇下高普會放佢咩位

但佢打翼果期都好9
打得最好係wb果期

呢一刻獌狗一定最開心, 兩隊垃圾肉搏

你地連歐戰都矛嗰陣仲亂啦

6年9球
屌你老母

上季真係好亂

由第一跌落第4

今年阿無R聯踢 仲唔不敗奪冠

開季排第一大把隊試過啦

車上次攞完冠第二年點? 仲要今年人腳咁薄,車高層又搞事
同埋人地鐘意利鐘意高普唔為錢有乜問題
阿迷真係難搞, Nasri,艾迪巴約果D為錢走又屌, vps為冠軍走又屌, 依家OX兩樣都唔係,只係唔想打翼衛又要屌, 仲要自己班隊友全部冇鬥心
先唔講上年OX有比心機踢果陣除左山狗外其他人點Hea, 淨係講上一場咪又係成班人Hea踢, 55波個個都唔去盡, 又唔迫搶, 教練又鳩排陣

其實雲爺爺放嘅針

間諜

阿記年年都俾R聯拖累搞到季中開始送分
今年

你會唔會話Huddersfield開季排過第一之後跌返落去係亂

季初開始送

顧掂自己先啦

當我無講過

fyi利近10季 邊個精神錯亂啊野心球隊

阿狗講利狗就得
利狗講阿狗就顧掂自己先
利狗而家點都掂過不敗豪門啦

顧掂自己先啦呢句留返俾阿狗啦
Post名串人俾人炒4粒

不要逼牙迷了 各位其他隊球迷
牙迷已經很慘了

近十季都唔覺 你利最多咪英超中上游 678名都夠膽講自己野心

因為張仔hea踢咋
不敗奪冠既實力你敢質疑？

又好似真係矛隊試過

夠冇隊試過俾人炒完4粒再賣人俾對家啦
仲話自己豪門

講下唔得
豪門阿仙奴英超開季大少中上游垃圾利幾多十球話？
數你4粒唔可以話而家掂過你 ？

痴撚線,兩隊垃圾係度鬧交

利係垃圾中上游我同意
但阿狗拎呢樣野黎笑利狗真係 岩岩先俾人炒完

廢 價岩 你地又用黎踢中場

阿迷撚緊利狗差唔多

講下得 慢慢講啦下

廢你地雲爺爺咪一樣想要
張仔唔要你地咋

原來阿狗同大家玩j歷史

拿斯尼臨走前場場搏盡咪又係比人屌
仲要轉會之後三番四次幫阿仙奴講好說話
根本有d阿狗就係唔抵得d球員有夢想

阿狗搵戰犯咋
身為豪門輸俾中上游垃圾利
根本無可能啦

講左啦 又重覆

你依家講野心咪講下近幾季有咩成績lo 笑我地年年第四無野心得 但係你唔好講到張狗去利係因為野心lo 始終你地要知道利係中上游球隊

有夢想去車狗ok 去乜鳩嘢利

屌人地十八歲過黎
果陣踢出黎既野已經好過大部份同齡球員
一開始已經擺到明話你聽賣點係突破能力同遠射
後備上陣又唔係打得差 但捱左咁多年都冇必要正選 有時仲要客串埋中場中
你阿狗隊西波又每況愈下
屌你真係好撚多青春同你浪費咩
假設佢去猁
其實猁現況唔好得阿狗幾多 但至少有啲希望睇下囉屌
日撚日對住雲加人都癲啦

根本將對雲加既怨恨發洩落球員度

無追post

去車仔拎冠軍就理所當然
張伯倫敢跳出comfort zone 去利挑戰自己

球員傳心師

俾中上游大炒既就係豪門🤔🤔？

去隊中上游做乜鳩
我地阿仙奴係豪門

起碼隊波有鬥心肯博,總好過成隊頭Dup dup

用一場波去比較高低，無意思

睇下阿仙奴對英超前列既成績就知係豪門啦

但係點解利要洗4000萬簽佢過檔
又唔係唔夠英人
簽差唔多料嘅非本土都只係十分一價錢

有車唔去 去利，唔係貪錢啦
咁唔通真係純粹反骨想玩阿狗咩？

兩季三場入你11球都仲好意思衝出黎染

羞辱阿迷、雲加、車路士，4000萬抵啦

敗走豪門啦垃圾張狗，而家轉戰中游

幾時話過自己豪門 人都無錢買

講真張伯倫半途出家打翼衛 意識差d好出奇咩

牙狗輸哂都唔洗排第八你就知利狗對中下游咩成績啦
學人笑

好波呀ching

贏中下游都有得j

唔知以為英超得一場

阿狗25系列有添一員 可喜可賀

同埋關j咩事 依家笑利無資格笑人啊

利記不嬲海鮮波全世界都知
炒完你唔笑得你呀而家？
仲有 好似有隊豪門上輪大炒成篤屎-1球
夢幻開局呀輸哂俾中下游中上游

去車仔 阿狗都可以搵到100個理由去屌佢架啦

你班假膠阿狗手足之前得閒就講雙殺李城啦

邊個話牙狗係豪門 等我清算佢

唔知以為英超得一季
今季唔得咪簽多雲爺爺幾季

俾阿狗雙殺有英超都諗得過

阿狗logic 轉會=25

去big6 其他5隊都比人屌啦
去鏝軌：貪錢
去獌：有人唔做做狗
去利：垃圾波
去熱：賤種打mma

吉清我屌你老母
當你係張伯倫咁屌！！！

法國咩球員只要一離開阿就變25

山齊士走=追夢

同我食文記?

係

去中下游呢

豬蛇連張伯倫都屌

無野心

其實d阿狗講到張伯倫咁廢 賣到40m咪執到

廢但人地想要又死攬唔放

又要屌又唔想賣

星期六日？

講得好好 駁唔到

簽左雲加係要跟一世架！

我地利肯簽你執到啦

屌你老母樓主
仲係阿Post話自己唔撚係迷張
改個咁既系名 出埋個系post
仲話自己唔係迷張

張狗條仆街hea踢就要屌佢老母嫁啦
hea踢都唔撚得屌得?
迷條咁既垃圾 樓主就真係on9啦

說好的痾痢互含呢

遲D兩隊一齊比人屌就會含返

阿猁互含變互咬

我而家就屌撚爆死利狗傻西隊同阿仙奴廢西隊

由上季猁搶左第4位起已經解散左

乜野搶搶聲咁難聽

重奪

班阿妓癡晒線

郭嘉這時候又調皮了，眼見袁家敗亡，曹軍一路打勝仗，郭嘉卻對曹操說不打了、不打了，我們回家吧。

這話聽起來匪夷所思，但郭嘉知道袁譚、袁尚不合，底下謀臣各為其主，今天出兵打他們，兩人反而團結抗敵，若假裝南下打劉表，靜觀其變，兩方肯定會再次鬧翻，不如等他們自相殘殺再來撿這個便宜。後來果然完全如郭嘉所言。

阿利聯盟唔可以比人攻破的

張伯倫死25仔
雲爺爺又養狼狗咬春袋

Btw M沙高 有無比高爸B賣走

垃圾利

水晶宮個bid差5m

想走 : 一早要走啦 留係阿記浪費光蔭
話走 : 雲加咪撚阻住人追夢啦
真係走 : 屌你老母25反骨狗

波台清泉
利申迷張

喂18年都黎緊啦 阿狗呢幾年比大球會英超歐聯狂勝都係事實啦

大家利阿近年成績都咁7 係就講而家啦

你話張伯倫 hea踢 其實個場係咪得佢一個hea 踢 雲加d濕尻排陣 將球員擺錯位 同埋對唔同球會都用錯戰術搞到輸波 根本領隊責任大過球員 你班球迷仲屌跳船班球員 真係心唸

利狗近年成績係垃圾 不過高普第一季都叫入到2個決賽 上季一月前亦排過榜首 因為陣容深度唔夠冇文尼就收哂皮 最尾爆 seed拎第四

對弱隊破唔到密集成班利迷都屌左好耐

雖然呢隊野係咁垃圾 但球迷睇波都係想睇好波 利起馬對強隊有火有戰術 阿狗依家對強隊真係。。。

阿狗唔爽張伯倫唔去冠軍車唔識簡 呢個pt我明

但係點解唔留呢隊咁ge 阿仙奴就要屌? 依家隊野有希望咩?

太長sorry

以為講緊WW2個個首相
我出返去先

果個抵屌的，搞到我地波蘭人又亡國

近幾年早就希望阿記破產降班重組
對住強隊都無得打既，下下俾人炒…
講起都嬲

上年貌見佢同賓敵機慶祝得好開心
今年又要分開

其實當年vps 去曼
幾年後黑碧去阿
已經形成左好強烈對比

就算早幾年利記要用到波連尼打獌 係唔夠打架喇但起碼睇得出成隊有火先 但呢隊阿記團火熄左幾多年

張伯倫，我屌你老母臭西！！！

Too long no read

咁又係雲爺爺每年都帶你班友仔開季第一，大家都唔念舊情

張伯倫，出街睇路！！！

你地班盲反
明明兩年前阿狗大炒過曼連 幾蛋
果時無火咩

點分係hea踢定真係唔夠踢先
比比鳥夢遺放粒波過對面又係咪hea踢

係踢足總盃決賽有D火

雲加同高普
問心自己揀

雲爺爺續完約果排
又傳包皮又lemar
好似好有雄心咁撚樣
呃到唔少人

家陣冇屌佢地？

咁比起邱吉爾,張伯倫係on9左少少既

場波根本成隊阿記大部份都冇乜火 好多都hea hea地
但比人開咁多post 屌足咁多日嘅咪又係100分一個

樓主講得真係完全冇錯

真

樓主理性球迷

一切都比樓豬睇透晒

樓豬識波

樓豬好波

樓豬

唔好咁少氣啦

btw 樓主識波

阿狗利狗咪又係廢組返失敗者連盟咪算

喂咁有實力入左幾撚多球啊新謝拉特

雲加又然
40m送走舊黑氣石

邊有小器
欣賞樓主迷張姐

Ching sick ball

古想走都要屌25真係笑4人

唔比人走仲撚25啦

有實力有火既球員真係想佢快啲走 留係到一潭死水 慢慢鬥志就被磨滅 的確只可以好似古仔無奈苦笑
仲自以為豪門強隊? 唔好浪費好球員啦

神logic

反觀高普既利依家起碼有拼勁有野心有鬥心
好過依家隊阿仙奴多多聲 有得揀梗係去有前景既

阿仙奴無前景都有3個足總盃3個社區盾
利物浦d前景係咩
熱血當捧盃

簡迪當年咪一樣由冠軍去10弟

普巴咪一樣意甲冠軍去英超5弟

足總,社區盾唔計

講得啱

一味屌古天奴啲人都On9

知唔知咩係前景呀傻鳩
做咩j歷史

年年差少少可以捧盃又真係幾好前景既

j緊上年足總盃啦
唔洗j太舊個d歷史
咩05年反勝個d呢

年年都無前景但年年都叫有盃捧下

利記年年有前景但年年都4大皆胸

情願熱血但無盃啊

你啲飛機盃笑乜野

有野心有鬥心咁和波

樓主去咗邊

反觀高普既利依家起碼有拼勁有野心有鬥心
好過依家隊阿仙奴多多聲 有得揀梗係去有前景既

笑撚到肚痛

樓豬呢

小氣阿狗

鬥心王

佢有突破有速度有啲腳下功夫 係高普調教下一定有作為過雲加麾下

見到張狗成長左咁多

我諗雲爺爺都好安慰

熱血 新謝拉特

張伯倫踢到心愛既中中未

樓主一路谷住道氣
張仔入波佢就會上水屌返你地

張伯倫助利物浦取得1分

呢句野好快要同利迷子講返

遲早開到(2)

一季上得一兩次水會唔會窒息死

係阿咁多年都柒柒下咁
今次仲有埋working holiday時期花膠黑氣石

虐畜牙

留意到好多阿狗圍爐
1
2
3
4

一齊見證張狗成材啫

拎佢去打生樁啦咁邪

佢出黎做左D 咩

指揮交通

張伯倫贏左波未?

中場中指揮

有得揀梗係去有前景既！

都話明睇前景 依家和個幾場波有咩所謂啫

躝啦阿狗聽晚車狗炒完我地出黎肅清你地啊

咦但利迷子上星期先話完阿狗要拉住曼城衫尾出黎抽水喎？

阿狗去利狗都唔知有乜分別

sor 原來真係無放水

支持樓主遲下上水屌鳩番你地

岩呀

吓？

臭猁狗唔俾人打中中

中場中都無人肯比波佢
後備岀都隱形

真係好有前景，四場不勝

張生咁貴係因為佢係英格蘭人，唔係因為佢勁。

佢出盡力都好 阿仙奴都一樣輸一樣柒
根本一鳩樣個場成隊都hea都表現差啦
佢只係其中一個 全隊咁樣比人屌打根本無多少力可出之出

佢出盡力都好 利物浦都一樣輸一樣柒
根本一鳩樣個場成隊都hea都表現差啦
佢只係其中一個 全隊咁樣比人屌打根本無多少力可出之出

Lm等笑

[black][/black]等睇上水

True

呢個post同舊登車迷懺悔區一樣好環保

垃圾都咁大口氣

識波

佢好似來左之後有份落場踢o既波都贏唔到

一味屌張伯倫啲人都On9
40m接收件廢柴仲想點牙

呢個POST 有排玩

6年約呀

去到猁又咪打翼
同一位置去軌起碼但工高D拎冠機會大D

樓主我屌你老母呀 出黎隻秋呀

豬腦我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母我屌你老母

有實力有火既球員真係想佢快啲走 留係到一潭死水 慢慢鬥志就被磨滅 的確只可以好似山神無奈苦笑
仲自以為豪門強隊? 唔好浪費好球員啦

真

張十一零

你地都on9 睇唔睇到我利幾有前景呀

費明奴天古

Thomaslemar

喂 有幾on9呀

又推

個topic同果農個眼紅勿入一樣咁好鞭

而家係咪熱血輸波
早幾場好似比人456完
thomaslemar回應下

近乎full team既猁主場屌到西未

引用返今場聯賽盃都幾fit

都唔知啲阿迷屌乜鳩
人哋利物浦幫你捉走咗隻鬼 仲醒咗四千萬過你洗 仲未知足？

成班阿迷怨婦咁

無限binc

好心痢撚出到線過到16強先串阿狗啦

利申資格論

我想問下今場張狗打聯賽盃hea唔hea

張伯倫根本就冇hea
只係太廢 認真左都唔覺

張狗係咪仲最勤力最有heart

唔知thomaslemar ching深潛咁耐駛唔駛換下氧氣呢

只要我地張仔鬥心熱誠返左黎，根本可以不失一球，奪冠卓卓有餘

你岩

阿仙奴係沉船垃圾
咁利物浦應該係袋底泥

環保吹

樓豬可唔可以出黎回應兩句

真係好開心 屌啦星終於簽到chambo

理撚得某班hater 點唸我j撚左先

真利6萬都可以唔要 其實佢去車都有中場踢 車中間都唔夠人 佢係一心想去利姐

多個多功能球員非常好 出波準 射術好

其實利班中場係好多球迷眼中咪又係垃圾

所以多一個唔多呀 大家當張仔係垃圾啦唔該

佢會用表現遂個bin c

清講得無錯牙，張仔真係用表現逐個bin c

屌你老母張伯倫

同舊年鏝個盡快輸一場POST一樣

利迷一味屌張伯倫啲人都On9

本季最佳收購

推定先

55

推

留意到前排撐張狗果D 潛哂水

改改D字全部FIT哂迷

笑

樓主利狗吠完未

無左張狗之後

呀記未輸過

又嬴一場

張狗走左之後.

WWDWWWW

叫胡

黑氣石去左利記之後,

LDDLWD

垃圾猁

個post 好環保

雲爺爺

😂😂😂😂

應該可以推5,6年

如果連登有咁長命

野心足球而家實排得前過阿狗啦

召喚一眾有野心既猁

啲猁狗係邊度呀

一上場紐d攻勢入肉左

日日都推就快爆喇

真係on9

Agger Ching

Since signing Alex Oxlade-Chamberlain:

L 5-0
D 2-2
D 1-1
L 2-0
W 3-2
D 1-1
D 1-1

笑到肚痛

垃圾猁咁有野心而家排第幾

thomaslemar ching where are you

利物浦熱血迫和紐卡素！！！！

Since Chambo is left

W 3-0
W 3-1
D 0-0
W 1-0
W 2-0
W 4-2
W 2-0

野心足球低分過沉船足球

我都覺自己on9，屌黎做乜野，應該慶祝先啱

真阿係唔會屌張伯倫

仲有個vvd死左去邊
深潛左去老母西到

鬥心足球
張倫伯你人在哪方

一齊重溫岩岩張狗 插水式頭槌攻門

最後
叫人躝?係人地想走想離開隊沉船既垃圾阿咋!

間諜滾回阿仙奴

Since signing Alex Oxlade-Chamberlain:

L 5-0
D 2-2
D 1-1
L 2-0
W 3-2
D 1-1
D 1-1

敢問高Daddy買完人贏左幾多場波
聯賽盃入左下一圈未

我猁手足早排好搶口而家又要深潛新界西
野心足球

反觀高普既利依家起碼有拼勁有野心有鬥心
好過依家隊阿仙奴多多聲 有得揀梗係去有前景既

🤔🤔🤔

歐聯踢兩場贏咗幾多場？駛唔駛突登輸翻場次名出線 十六強打鍠疤拜做熱血羅賓漢？

我猁手足死哂呀？
早排搶口到以為拎左英超
幾時展示野心足球呀

早排爆閘做波台警察既猁去哂邊呀
死哂入老母西到呀

覺唔覺廢中高普教波好勁?聽講有佢調教之下 張伯倫都會成材喎

下場有機會又比人456喇

咁望撚到高普係咪好有野心

法國全部牙狗互含

利物浦咪又係屈福特/般尼同level

XXX又好 XXX又好 其他人都好
正常有實力或有野心既既走都正路
隊波無火無鬥心無士氣係最大獲
二黎教練戰術用人都柒 位置錯配 擇廢棄優
你本身幾有心有鬥志都改變唔到教練點用 控制唔到好多野
明明手牌唔曳亦有更好選擇
但有表現又勁既人你唔出你唔識好好運用 出埋堆廢一班既人 見身邊咁既隊友想踢好都難

有實力有火既球員真係想佢快啲走 留係到一潭死水 慢慢鬥志就被磨滅 的確只可以好似XXX無奈苦笑
仲自以為豪門強隊? 唔好浪費好球員啦

遮左啲人名
真係以為講緊利記

樓主過幾場上返水開第二個post ok?

我覺得佢要換環境始終係岩既
阿仙奴唔適合佢
但去利物浦而非車路士真係ON9
佢根本唔適合踢中路
畀KLOPP呃咗

而家睇利物浦絕對同佢十分夾
同埋佢係要踢中中做新謝四所以先走喎

蘇亞雷斯又好 史達寧又好 其他人都好
正常有實力或有野心既既走都正路
隊波無火無鬥心無士氣係最大獲
二黎教練戰術用人都柒 位置錯配 擇廢棄優
你本身幾有心有鬥志都改變唔到教練點用 控制唔到好多野
明明手牌唔曳亦有更好選擇
但有表現又勁既人你唔出你唔識好好運用 出埋堆廢一班既人 見身邊咁既隊友想踢好都難

有實力有火既球員真係想佢快啲走 留係到一潭死水 慢慢鬥志就被磨滅 的確只可以好似古天奴無奈苦笑
仲自以為豪門強隊? 唔好浪費好球員啦

私人醒句俾你
屌你老母利物浦

FIFA轉左會都仲係擺佢係RM

中場中

我想知呢一刻樓主係猁迷定奴迷？

雲加又嬴

Push

🤔

我張幾時移民牙？留係英格蘭埋沒左佢牙

2017/10/06/132634_9172191d2133c46cf9e847fc17581d0b.jpg[/img]

雲加明玩9你班死痢9

走都走得好好睇睇呀屌你老母

新謝4踢成點

冇睇一排，點解利個排名仲低過阿

留名睇偉大的中場中新謝四教訓魚拉特

又坐後備

🤦🤦

Since Chamberlain joined Liverpool

❌ 0-5
✖ 2-2
✖ 1-1
❌ 0-2
✅ 3-2
✖ 1-1
✖ 1-1
❎ 0-0

Arsenal
✅ 3-0
✅ 3-1
✖ 0-0
✅ 1-0
✅ 2-0
✅ 4-2
✅ 2-0

😃

屌得未呀

唔知可以推到幾時呢

ox

求下猁迷手足唔好屌張仔 佢盡咗力了

push

究竟點解高普會搵張仔斬角球，明玩鳩佢

佢識斬波呀嘛

就係唔識先要佢練, 等佢學多樣野

由吐痰開始學

中場需要張伯倫

Since Chamberlain joined Liverpool

❌
✖
✖
❌
✅
✖
✖
❎
✅
❌

出黎救世界啦張仔

反觀高普既利依家起碼有拼勁有野心有鬥心

有實力有火既球員真係想佢快啲走 留係到一潭死水 慢慢鬥志就被磨滅 的確只可以好似XXX無奈苦笑
仲自以為豪門強隊? 唔好浪費好球員啦

叫張狗上場有乜用其實????

YES 有拼勁有野心有鬥心咁貫徹返球隊一貫既作風 - 柒

Ng ho binc op c ok?

有拼勁有野心有鬥心

就係無贏波

okok

準備要更新啦

4:1

有實力有火既球員真係想佢快啲走 留係到一潭死水 慢慢鬥志就被磨滅 的確只可以好似山神無奈苦笑
仲自以為豪門強隊? 唔好浪費好球員啦

agger樓豬

張狗 去利之後

10場猁失左18球

2勝5和3負

張狗走左 , 呀記

10場入23球

8勝1和1負

今季的確好睇 好多隊都有新鮮感 令人期待(除左猁)

猁都好有新鮮感嘅

幽默感就有

有前景唔代表要執著呢一刻積分榜既

我利會藉著大炒阿狗既氣勢後上奪冠

出張伯倫打中場中邊洗輸

出張伯倫打中場中你降左班啦

唔好咁快推爆
而家先十月幾時先到收咧

依d膠post都推到2

其實呢啲垃圾po 先見到人生百態
一開始猁串柒柒果種氣焰就好似啲賭仔贏緊莊幾舊水果陣就已經牙斬斬
之後倒輸成副身家比莊家就死哂老豆咁
而隔離班獌鏝一開波就係咁鼓勵個賭仔串多啲賭多啲 之後見個賭仔輸到仆左係到就笑個賭仔破左產
一模一樣

世界第一張伯撚

開個2咪得

樓主其實仲有冇喺其他po 上水

樓豬個acc 已經棄左 (好似係)

Ok

推

Eddie Nketiah has more goals this season than Alex Oxlaide Chamberlain😂😂😂😂

Alex Oxlade-Chamberlain DROPPED from ENGLAND SQUAD

屌你 仲推

我都入到啦

阿歷士張伯倫（Alex Oxlade-Chamberlain）今夏由阿仙奴轉投利物浦，簽約5年，不過，自他加盟後，紅軍遭遇連場大敗；一直未能站穩正選的張伯倫亦似乎未能交出領隊高普所預期的表現。

雖然如此，高普仍未有動搖：「我希望特別點名談張伯倫。每當他得到落場機會，他每次都展示了其能力；剛過去的周末，就是另一個例子。當他落到場，他就像炸藥——十分具侵略性，積極尋找進攻、創造機會。」

高普續指：「他在訓練時一直保持良好態度，才會在比賽中踢出這些表現。他所做的每件事都有很高質素；有時候，我覺得他自己甚至不知道。」高普預視張伯倫在紅軍的未來會非常成功：「我肯定，他渴望更多正選機會——那機會當然會來臨。現時，他的利物浦生涯仍在初期——不過，在這世代，人們未必會有很多耐性。現階段，他做的一切都循正確方向走，因此，我知道他未來在己隊會十分成功。」

[quote]我希望特別點名談張伯倫。每當他得到落場機會，他每次都展示了其能力；剛過去的周末，就是另一個例子。當他落到場，他就像炸藥——十分具侵略性，積極尋找進攻、創造機會。」

炸藥定炸彈

炸鳩自己友😂

高普續指：「他在訓練時一直保持良好態度，才會在比賽中踢出這些表現

高普係咪單打緊

舊黑氣石去撚左邊
有阿轟正選唔打
減薪去臭痢狗打後備
足球天才

等陣張狗有無正選???

你又jer9佢

真係有正選

贏唔到咪又jer過囉

今日踢中場中

屌 入埋波

agger

樓主終於月上得水

樓主 出黎威啦喂

豬蛇lunch食左乜野牙

未食 天日再問？

琴日lunch呢

魚旦粉凍檸茶

駁唔到

樓主上水啦

張狗踢中場中即刻有波入

原來張狗自己最sick ball

100分又無正選

咁佢係廢喎

😂😂😂

黑氣石

樓主你個名

呢到成炸利迷一味屌張伯倫上場hea話人放水
然後又死全家啊躝啦咁 好似佢唔hea就贏到?
佢出盡力都好 利記都一樣和一樣柒
根本一鳩樣個場成隊都hea都表現差啦
佢只係其中一個 全隊咁樣比人屌打根本無多少力可出之出
諗下摩蘭奴同神軒條垃圾加埋閒閒地親自送左三球以上比對面 佢hea極都無直接送比人咁柒

阿妓叫100分躝嗰陣d 利仲係咁維護佢同阿妓開戰 兩個月都唔知有冇就叫人躝死全家

張狗而家影都冇埋

Karma is such a bitch

喂利迷子上水啦

唔怕老婆打我條柒頭去左邊

收咧了

撞

ching推夠未

樓主光明正大上返黎吧